【 毋忘十二港人】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXVII

#StandWithOzil

偽善奴

真

3點波俾狗屌

垃圾波

純粹以為係燒防守差所以被迫害
屌原來係放棄中場踢法，咁吹風黎買牛蛙把撚

臭閪達

party = 黑氣石

抵撚死祝繼續輸波臭西高層

還我埃及牙坦牙叔Nk

留意下奧燒第一球走位
奧燒唔跑係咪都市傳說

唔出呀叔真係好撚On9

其實無歐聯歐霸踢根本唔洗驚 因為阿仙奴有RMB

撐燒 雪都正常

尋晚群雄決戰老婆狗
仲精彩過場波

下季可唔可以放棄英超轉去踢中超賺RMB

訓左冇睇，臭閪達琴日贏撚左李城未？

你用大戰嚟同場波比

宜家唯一希望係巴丁希望佢可以頂到廢拿個位

隊波完全唔識入人中路

拎場垃圾波黎比is 侮辱.....哈

有無精華

結果係點

好彩訓左無睇

邊路進攻但落唔到底 鳩斬又無人識頂波

達蛇：唔係咁易㗎葉師傅

迎接三連敗

屌你老母閪
1973年起主場未輸過俾李城 琴日就俾人收皮
人地換華迪出嚟 戰術會有變化
你個臭閪達呢？換人位對位冇新意冇變化

贏左兩隻濕鳩盃仔就打晒飛機咁
入撚到歐霸好似多左錢先
咪又係炒撚晒人 炒埋隻龍 賣埋馬天 先肯洗錢
阿狗今年當降班膽咁睇啦 可能都仲會有少少驚喜

躝未呀臭閪達 琴日個陣打433 到後期拉返沙加打左中堅
變返343 你老母永續343 真係戇鳩

所有球員轉踢中超人工double

#77唔怕老婆打我

• 6h

拿而家排第10
林狗我係你就應約 唔好搬龍門明益你
有前4/拎到歐霸冠軍 下季有歐聯踢 你紋個我愛阿迪達係心口
唔係既 我紋臭閪達係我心口
deal唔deal 唔deal就唔好成日話我唔應約又盛 明益你
pin唔該

達狗開給始現型

人哋隊隊睇穿哂你點踢

其實點解仲用世梅 真係垃圾黎
出saliba交學費仲好

迷愛 強勢回歸了

縮後唔迫你啲後場build up就收皮
最後得返兩閘出波

鬼佬都話掛住愛蛇

不嬲都話佢走位係教材級 係會走生好多位 我地成隊都無乜人有佢啲意識
係達話football reason 咋嘛

真 Twitter 多咗好多 emery 的聲音

林狗 同 老婆清 仲未上水繼續開戰？

抵撚死

Ozil勁到
因為仆街奶共高層俾人雪

一早都話迷愛係沈默的大多數

Do you hear the people sing
Singing the song of Emery

迷愛=唯一出路

而家迷愛幾錢人工到，pm me想撈多條線

懷念老野了

琴日睇完上半場 真係睇到瞓著左
一起身發現打多 鏝 獌 熱狗一場排第10

一起身發現打多 鏝 獌 熱狗一場排第10

那有錢 你老母

【 叫得臭閪達未?】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXVI

#239 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢到開始 老婆狗型到 戰群雄

好多人迷愛

咁勁就快啲走去第度啦，無畏係阿仙奴曬時間，浪費佢才能，咁先真係free ozil

How the EPL table looked when Arsenal sacked Unai Emery

Pos Team P W D L GD Pts
1 Liverpool 13 12 1 0 19 37
2 Leicester City 13 9 2 2 23 29
3 Man City 13 9 1 3 23 28
4 Chelsea 13 8 2 3 9 26
5 Wolves 13 4 7 2 2 19
6 Sheffield Utd 13 4 6 3 4 18
7 Burnley 13 5 3 5 -1 18
8 Arsenal 13 4 6 3 -1 18

達SIR輸波追到愛蛇了

下年就到party牛蛙

愛蛇愛反CUP

真係好撚悶 3中場 你竟然 係唔經中路 好撚On9呀達狗真係
咁你買partey黎做乜撚呀 死撚左佢啦達狗

直接屌ZAHA仲好..PARTY RUBBISH

真 反正都係前場自動波

控波好過laca先 又識draw foul

唔擺Auba正前
就唔該買個9號
咪撚再入法甲水貨

用羊打RW CLS

尋晚有出奧燒就好啦

咁就唔使搵戰犯

羊打rw 呢下癲 以為玩緊fifa過手癮

想爆fuchs 咪正正經經出返個nelson 爆佢
用羊踢 拿卡個廢物又唔識搶點

呢對閪波收得皮未

LACA HEADINER廢撚到..

又助攻又key pass
真係唔啱踢

臭燒

激嬲左馬體會 係咪無人幫手接收廢拿了

thanks for the memories but it's time to say goodbye

LENO哥又無CS

阿迷好鐘意 凌晨5點開戰
好痴線

達狗嘅football reason係要打沉悶足球 ozil點會啱踢

留意到愛蛇臨俾人炒嗰陣
係因為發生沙卡事件同c8傷
洛克人廢拖細爆中場先柒到咁
宜家達蛇c8 派對 沙卡都搞成咁

下季得1年約 唔知賣得到幾多

不要再說了達狗岩岩接手 唔計

講真 尋晚咁樣踢 達係咪以為自己仲渣住丁力 b 華依啲翼鋒
我地渣住呢啲人腳 點踢呢啲波呀大佬

下盤日真係唔好唔信邪

續約先啦 咁咪唔怕價低

拿卡控波要修正， 射波又要修正， 依家唔係踢元老杯表現賽， 樣樣都咁慢點打英超ar, 尋日t3出嗰球我同意出地波會好啲， 但嗰球高波都算好頂la, 個頭hi 到都入la, 咁大個叉燒都把握唔到， 成日話佢要為球隊犧牲好慘， 我話出佢要犧牲隊波既成績先岩

續拿卡同低位溝5號仔有咩分別

Unai 重用 Saka Nelson Willock 叔
又發掘巴丁 細爆

達雪叔 Nelson 巴丁 Willock

去麥花臣踢中南海盃算啦

阿仙奴D轉會好撚垃圾 成日想收返成本 要35M先賣細梅50M先賣拿

戰術大師

都俾咗大半季時間
完全踢唔到進攻
係一啲進攻都踢唔到出嚟

達重用nketiah

Saka其實呢幾場都踢得差 但now條友話佢踢得好

睇堡蛇青春風暴仲好

巴丁傷姐 無雪到

係就唔會死攬拿狗
尋日nk後備出嚟啲跑動同活力已經好過拿狗

傷前有段時間都少用 無記錯的話

懷念爺爺

希望冬窗執執條鋒線

龍b已經俾牙達迫走咗

防守係好左小小 但進攻變撚左0

靠包皮t3

尋晚無睇
不過點衰都好過其他翼
要屌都係屌高層>戰術>拿卡>c8>羊

我仲記得巴丁傷前都係少出佢 出尼基先過出佢 同埋試過掉佢去右邊

本身撐拿 但睇完對利狗真係撐唔落
單刀唔入唔講 連入個球都係撻q
好難搞

T3真係最尊住 出左走場狗之後 包皮就係咁傳失波

睇完精華 班迷拿狗死撚哂未

尋晚場波又係攻到妹妹下 進攻d走位下下都等到到位先比 完全睇唔到有d小組配合 個個好似自己踢自己咁 唔知點解ceballos 踢得咁保守 明明踢前咗 但又無曬d盤球突破

saka 已經係前面踢落最對板果個啦
另外 c8 carry 左咁多場 真係屌佢唔落

無啦啦雪叔真係癡撚線

咁包皮同細梅冇點夾過
呢樣唔怪佢

玩蛇點睇迷拿敗走

多口支持奧燒

進攻最積極 最多致命傳送係電欺就知中場好撚有問題

撐燒咪雪埋佢 傻鳩

我道歉了
拿卡真係廢
黑b都高佢成班

今季最後目標
羊 巴丁 Saka
C8
沙卡 派對
泰 包 雷 叔
Leno

後備留
冰島
比比
安
Saliba
張伯芝
其他算數

輸果粒 走場狗 又睇波

明明走場狗傷前踢得幾好
呢家個腦又唔見左

係 佢傷之前真係回復狀態 不過傷完又要儲氣

連屌都冇心情屌了

個場奧燒着撚晒火 勁到痴撚線

C8講真，對佢踢呢個位無太大期望
本身final third弱，仲要上季都係cm
根本達太遲試form，上季季尾根本係343盡頭

愛蛇有包皮派對會有幾勁

都係果句
唔係話一定會有奧燒
但係有佢個form 都叫可以變下
依家真係傻鳩啦

佢撐燒

要有正選*

根本進攻再弱都要出佢，搏佢練到斬波個下都已經好好用
出比狗根本晒氣，無進步空間
要夾既form又遲夾
要夾既人前一場又出到十分鐘
要練既人又唔練
想點？
靠守但零進攻無可能入前四

愛蛇識英文會有幾勁

好似你有同幾大天王支持拿卡架喎

我道歉

呢d時間邊會有好野執到

亞塞拜疆同阿美尼亞停火

我認同60min後開始變感冒童
但係無球走位傳球意識用腦踢波呢啲野
試問依家既阿仙奴你搵一個出黎比我
football reason is a joke

雲加

臭閪達死咗未

去執中超前鋒喇臭閪達

基佬藍斯2&b

講左佢點都會轉433
講左佢早幾場要試（無論派對黎唔黎到）
講左無可能今季都用咩後場build up(一黎馬天走左二黎中堅壓力太大),人地中堅係順便識用波，我地係得中堅識用波，無能力係中場組織，唯有係後半場玩命(有天才話我無睇波，話我地季尾幾場係後場build up引對方逼得太前)

愛蛇有廢龍會點

唔好硬頸啦，請番雲加番嚟啦，得雲加先搞得掂

揸住細爆2&b都贏3:1

結果係啲傻鳩抽水唔成收哂皮吹我唔脹

派對又話識做波又話識box to box，琴日乜撚都冇

我接受 大家都係傾波 你無ar迷同迷拿果幾件咁唔講道理

ozil最叻就係打運動戰
個個以貌取人話佢唔跑

真係識個個其實係埃及

衰個樣生得hea

牙叔真男人 洗撚怕臭閪達？

三個中場無分工無企位
係成個戰術出事

再講多次
尋晚中場根本就係三個達狗係到踢

企位踢法都一樣

忘記左86條垃圾
呢三巨頭，永不原諒

用返埃及起碼有直線劏穿

T子個球斬埋去拿卡頭頂 佢波皮都掂唔到
想問點做到

其實我地依家咁興縮係後面踢
佢既視野根本就好有用

驚頂波會痛

尋晚係咪你講 真係好中

人太短
Btw個球出地波應該會好d

羊狗打翼冇空位跑就廢武功

Arteta did very well to create a false narrative that he had this Arsenal side playing fluid, attacking football. Slowly the facade is fading and people are seeing the truth. Exact same thing happened to Emery.

係鍠個陣打反擊打到變歐洲助攻王
依家有咩可能唔啱用

好奇幾十年前有無人話Özil既前身(某跑車創辦人)個樣生得hea?

腦震盪點算

要跑搵細爆啦 跑足全場 又點姐 咪又係廢
燒唔需要大量跑動 一腳波就夠

佢地波要修正

你買左上盤?

應該一樣 能力更弱 戰術一樣

今朝個個訓左
有無人覺得牙達輸波係撐我燒先輸
高層叫雪燒 唔reg燒 無問題 就雪燒 唔reg
之後用啲無進攻力既戰術 令到隊波明顯缺乏創造力
有燒果期正路幾多 對比下去直頭唔同
再用輸哂比強隊去話比高層聽問題所在
身在曹營心在漢
牙達

最撚好笑係依家個陣根本就係可以配合到佢踢
派對逗住 C8 轉守為攻都合格
結果就係唔出佢

唔屌了

你話好似愛蛇年代咁話佢訓練唔努力雪佢兩三場都接受
雪完之後明顯嗰幾場係會勁咗
宜家直情出都唔俾出

屌
根本武肺前 達出Ozil OZil都有表現 ，撐球會雪燒唔好再呃自己呃人啦 乜撚嘢唔夾依家既阿仙奴乜乜柒

咁依家阿仙奴又踢得好好咩 防守好咗 但進攻死咗火
傳送組織完全唔掂 搞到羊都冇發揮 ，之前下半季尾個套防反到今季已經唔再有效

明顯有燒可以踢範波 你球會達sir 雪佢斷自己招數 我成日講 有多範波起碼比我睇到有改變 而唔係老鼠拉龜到拉到90分鐘完場

上季出燒果期入波多啲有創造力啲
比波走位 到要雪佢就要打啲下遊足球
牙達用心良苦 點可以反達

啲燈閪買哂上盤達狗呢排啲波幾閪無乜form所以無乜信心買阿狗嘅波

奧燒d 比波走位 唔好話牙狗 根本就英超都唔多人做到
之前仲有人話寧願比不知名新仔咩 smith 落bench
都好過擺個無將來燒既係後備 真係 cls

三連敗都防守好左

咪係 搭鳩沉牙達條船 終於搵到牙達輸波原因 就係多燈閪買阿狗
唔係燈閪既話 邊會吹走第一球

以前爺爺輸開 5:0
依家 1:0 唔叫好左 ?

所以牙達身體力行證明無燒唔得

根本呢套野
燒應該係正選 c8同安係替工
Esr係培養既人
家下第一場433出c8但意識企位都錯哂係咩玩法

唔使456仲想點

對鏝對猁都仲講得通
對李城場波㩒住人黎砌都入唔到波 輸鳩埋 點爭4

明顯係得罪高狗太嚴重

駁唔到 同愛狗時期啲進攻一樣好撚垃圾 但達狗教嘅防守的確係好

d 波下下 skip撚左條中場

之前仲話安打攻中 真係迷達迷到傻撚左
無視野淨係dup 低頭踢波成隻牛咁點踢呀

大佬 你數又走左仲咁惡死 梗係吹你唔漲

呢半個球季牙達會用成績話比高層聽無燒爭唔到4
下半季出返燒 然後後上拎歐霸

愛蛇臨尾嗰期中場得返洛克人 拖 細爆用

諗起有迷拿既人講有拿有假9
咁點解唔話有燒有playmaker?

傻9 就有佢份 假9

達狗進攻足球
橫傳之鬼 節奏大師
1 shot in the second half

達狗會話唔出叔係football reason, 發揮唔到叔既實力係佢達狗自己既責任， 好抱歉

未玩心戰既愛狗 打李城

丹尼巨

實情係你班傻鳩以為執到寶咁仆出黎抽水
結果對我無乜影響 係咪以為抽完水我會喊住搵阿媽
講真 有啲數找完咪又係比你地話我走數王 係選擇性找數咁點
果次10皮我撐燒 咁然後?拎個數據出黎去評燒場上表現 我認為燒踢得係好 唔值自然唔找
而家你地為燒發聲又講到無燒唔得 果陣又用數據講佢唔掂 搞笑到 同偽善奴差唔多
澳洲開關我包團同啲人屌牙達有乜所謂 無前四紋身有咩所謂 有啲數係會找 因為心服口服
吹?

呢場咩陣
點解沙拖燒爆羊拿2禾b可以同場

個個都變神丹

爺爺主場對李城洗撚輸

有黑b
拿狗仲廢過黑b

李城奪冠嗰年
爺爺係雙殺佢哋㗎

我當佢突破到 後上到 但要其他位置既球員同整體戰術補到

攬炒之父

爺爺不嬲食住李城，仲有主場超勁

順便問下 寧願睇爺爺對強隊比人炒到仆街
不過起馬隊波叫做有啲identity

定係睇呢家咁

安打防反係可以 不過車狗果個陣係會有人同佢一齊跑
我地反擊果陣 落到佢到啲人都未開始跑

咪ff太多
唔認為有咁計謀

感覺琴晚場波
點都要推party上前一格
反正xhaka c8夾過一段時間
你依家又唔俾球權Party
企喺果個位逗住真係浪費晒
世梅有冇慢到咁
拿狗廢到咁都做到隊內射手 隊波d攻力差到
好似得泰仔Saka比狗俾到威脅咁

達過唔過到聖誕都係問題

達狗教進攻啲套路同效果同愛蛇一鳩樣 甚至仲差啲

今次主場豬俾李城好似破咗紀錄

就算牙達計畫通
下季燒完約又踢番呢d波咩

所以咪話替工可以

其實係要收起xhaka 條友淨係識橫後傳 c8起碼多佢一範可以推下波
partey明顯唔同 攞到波係向前傳為主

xhaka係表現好咗 但功能上真係好廢 同神丹有乜大分別？
自從佢嚟咗一定要打deep lying 已經破壞晒阿狗個中場體系真係唔明呢度點解好多人迷佢

老實，睇結果有無前四遮，如果最後大家都無前四緊係揀雲加啦，至於阿達即管“Judge him in may ”啦

阿仙奴今年主場首敗 阿迪達：唔明點解詐糊

【Now Sports】快到11月了，阿仙奴受制於剋星華迪，在2020年主場聯賽終破身，領隊阿迪達為此深表失望。

阿仙奴周日在主場迎擊李斯特城，贏了形勢，無奈當經常破兵工廠大門的華迪以後備身份上陣，並於終場前10分鐘攻入奠勝球，阿仙奴在2020年主場聯賽不敗之身終告一段落。

賽後阿迪達說：「我實在感到失望，上半場我們掌握了大局，我不知為何拉卡錫迪的入球作廢。面對10人屯兵主守，製造機會並不容易，但我們在比賽的表現該好一點。」

在聯賽現以6戰3勝3負得9分排第10的阿仙奴，亦有射手奧巴美揚錄得一個不太理想的數字，那是他自2014年（當時效力多蒙特）至今首度連續5場聯賽沒有士哥。

圖片來源 : ©AFP

下季會買人

Arsenal Shots per game

2020/21 - 8.8
19/20 - 10.7
18/19 - 12.3
17/18 - 15.6
16/17 - 14.9
15/16 - 15.0
14/15 - 16.1
13/14 - 13.8
12/13 - 15.7
11/12 - 16.8
10/11 - 17.2
09/10 - 17.4
08/09 - 17.4
07/08 - 16.5
06/07 - 16.8
05/06 - 14.6
04/05 - 14.9
03/04 - 14.2

琴晚場波比我既感覺就係老人院波
下下去唔到就回傳
節奏慢到仆街
我寧願將羊同安續約筆錢投資落十個年輕球員身上
起碼隊波後生d 有d活力睇下

但c8唔知幾時開始變埋波牛
早幾場有時仲打得後過xhaka
係叫做有火
琴晚都幾多面對面傳失/控離身

嗰陣黑b 25基 依家得拿狗

skip中場
比你有kdb d.silva都無用啦

C8好撚廢

咁搞法下季真馬收番佢賤賣俾西甲中遊都似

陣式我當班友唔慣，未順
上半場saka浪費左幾次空檔，下半場就好換返羊去左邊啦
d應對咁q慢，同雲加有咩分別？

c8其實不嬲啲控傳都好離身
佢啲動作同比狗一樣都同正常足球員水平比係差啲 再加上好多多餘動作 希望有人明

其實臨尾個個爺爺都已經教到無左進攻form

淨係喺度等比狗泰仔破越位+Saka靈光一閃
冇其他了

屌執柒咗佢啦垃圾阿

雲加 最尾個幾年都係柒 打強隊成日比人強姦

咪fing吓fing吓就仆街咁

尋晚個場就係雲加晚年寫照
老鼠拉龜搓足全場
俾人打反擊收皮

今季下半場d創造進攻機會只係好過隊垃圾富臨

攻中要既靈氣佢無
佢岩踢cm好多

達式足球

佢再係咗叫卡叔返嚟屌柒佢好過

再係咁*

均真D
愛蛇後期點都衰D斷波斷到仆街

嗰陣中場得返洛克人 細爆 拖
冇得咁比

我以為場上得3個達狗
原來唔止

夾硬畀達狗推前一格廢咗佢武功

Saliba有冇reg到
講真J吓潛力都好過睇世梅競步回防賣鳩包皮

琴晚佢踢得好後喎……
派對好多時推進得仲前過佢

U21唔使reg

好似u21唔洗reg

歐霸好似無reg到?

早排呢到好多巴打話party黎左推c8前一格就無敵

c8依家真係四不像

岩岩睇番個名單真係無

但而家佢係推前多再一格

原來你撐過拿卡 好失望

都唔中間做波
C8又做唔到燒嗰隻分邊俾閘overlap
沙卡打分邊俾閘都冇咁廢

只係話唔覺得20m賣係good deal
宜家睇返 賣到20m都偷笑

道歉哥

Arsenal’s next six fixtures:

Dundalk H
Manchester United A
Molde H
Aston Villa H
Leeds A
Molde A

#afc

歐霸贏哂 聯賽可能得1分

真呀 下下橫傳 邊個打攻中位都無撚用

個問題係後防壓咁上就咪玩長傳la
比到都無位走la

呢張gif除左改圖仲要改埋對白先用得返
臭閪達唔撚識換人

聯賽六連敗

喊乜撚

呢隊閪波 降班咪岩

敗你老尾
比人黑咗1球

Fofana brilliant again for Leicester tonight. To think he was the junior partner to Saliba at St Etienne, and Saliba apparently isn’t good enough to get in Arsenal squad

達狗

天你老母
改埋啲名柒撚到
你幫你老母執骨啦

真
輸撚哂佢啦

呢個又係好笑

一係又買錯人 一係臭閪達唔識用

唔幫達狗含咪無得出

Saliba踢咗5場都唔知有冇 點比呀

肯定唔得啦

上季到依家 教左啲咩出嚟？

唔係西班牙人

都唔俾機會佢，真係冇得比

阿叔發完聲都已經消失左

其實我覺得唔係出咩人

係啲戰術問題

下下要回後比中堅造波，我相信係專登咁練去攻

後住兩閘攝上

唔得就回後再黎過

出球迷陣未

Martinelli Nketiah Pepe
AMN Party Elneny Cedric
Kolasinac Gabriel Saliba
Runnarson

本身想右閘佢頂到比比 塞完去左邊之後就無影

雷斯傷咗

琴日無出坦狗 抵輸啦

球迷陣有nk 冇auba搞笑？

呢隊閪波仲淨低d咩

正常啦 球球都要電欺做波長傳跑上跑落

對爺爺嘅恩念

好地地有攻中造波又唔reg
我哋兩閘係唔差，但係靠佢哋做贏波factor 係唔可靠
拿卡又喺中間浪費機會

真，駁唔刀

幾時出返黎牙你

問題唔係無攻中，係進攻直情唔用中場，得一招落兩邊好易睇穿

最近阿迷暴動，我要做好保安工作先

估唔到達蛇一年未夠就比人叫臭閪達
短命過愛蛇

要幾垃圾先靠對閘做進攻核心
利狗個兩件都未得啦

真係輸無你

放3 個逗住中場有咩用，好少帶波上去/傳直線俾前面攻
90 分鐘可能得2/3 腳

琴晚尾段三個中場戇鳩鳩咁平排企係度睇中堅斬波，中圈前啲變咗世外桃源咁

以前覺得雲加食古不化
諗落其實雲加不斷變緊
佢用4411戰術試過全季不敗
但之後大膽放棄呢個戰術
諗返轉頭佢應該知道長期用同一種戰術好快會比人睇穿
先至會不斷求變

就算臨尾幾年都研究咗個三後衛
差一分返前四

但場場出果11個有撚用
禾狗 gibbs呢啲鳩咗幾耐先賣走，諗起都想死

仲有鎖定勝局既四閘大陣

weak

文傑呢d人愈老愈廢
之前都識插下高安基
最新條片竟然連炒吉祥物炒球探
都話高安基做得正確

偉大

奧巴美揚本賽季預期入球數僅為0.43球，排在所有英超球員中第77位。奧巴美揚的狀態不佳，導致阿仙奴在過去6場比賽僅攻入了8球，這一數據在球隊過去20年同期中排名倒數第二(2015-16賽季為5球)

在此前英超5場比賽中，他只嘗試過8次射門

做好本分踢波係副業

琴日仲有人話盲目追求創造力

羊係廢左 但戰術都有影響啦屌 你話羊10幾球單刀唔入就屌姐 波都無機會射 入撚咩

依家覺得 當年爺爺年年都吹到大把錢用
其實真相應該係啲資源少得可憐
所以先會焗用班垃圾咁耐

唔撚係呀話
死暗星露股露上腦

禾仔其實做合約戰士嗰段係勁
雲加應該都係搏佢keep 到，可惜踢得好就傷，越踢越差

左閘位爺爺有買，買唔啱jei
之後都穩定出monreal雪gibbs 啦

擺到明啦，一有錢就係咁燒

之前羊爆發係因為d對手未適應達蛇 overload左翼
你入左兩球一模一樣 個個都識守你啦

琴晚最有威脅個兩球都係比比鳥處理，踢碌撚咩

Vardy果球，除左睇我地後防點送波，不如睇下人地李城反擊啦
請問我地有無好似泰利文斯咁既8號仔？無啊..........
送咁既波

屌

真係成個廢老咁

續約前果季咪勁
之後又係鳩，佢永遠唔會搵多個後備去等班球員良性競爭，永遠打兩三個核心，其他個個公務員咁撚樣

依個愛狗有責任
個年可以借佢
點知走去借件丹蘇

巴丁好似仲差少少時間先出得

抄件俾人炒左嘅傻鳩兩閘進攻 後場造波

呢條垃圾，自從話咩要支持熱狗攞歐聯冠軍我就ignore
有真阿迷撐最大死敵攞我地都沒攞過既冠軍？？？

人地睇你上季季尾打長傳 兩邊勁 對親你都鳩縮 都仲要打呢條方 係咪on9

巴塞中場係吸引啲，點知嚟到咁鳩

呢條友係tvb同化到

完全冇波到屌羊

on9
我覺得佢仲勁過C8
人地免簽個James，我地去追個牛蛙，仲要最後係買唔到

當年Tommy同佢分家覺得佢係受害者
而家露哂底

同蘇狗命運一樣

沾屎就算
我唔覺得搶得贏安76

tommy果度有隻人叫牛奶仔都唔好人得去邊

本身請76咪好，請乜鳩柒達

轉陣433 ok
但冇可能3 個中場平排逗住

然後就諗起燒自己番後拎波派牌

其實請牙達係timing錯
因爲最錯係請個愛美麗

應該係
爺爺 -> 安76 （3年約）-> 牙達
牙達基本上沒夠經驗，仲要佢handle奧燒，廢龍呢D連有經驗教練都未必搞到

安76可以用手上球員發揮最大，可能攞唔到冠軍，但前4都穩陣，執好先畀你牙達

我到而家都唔明點解一定要請牙達

藍絲你想有咩期望

你甩左p

你想話係4231，推前一個？
其實433佢係想學人地猁，但高普都知道中場有創造力問題，去買個Thiago
屌，抄功課仲要抄人2年前.......

好簡單，同點解請愛美麗一樣........平囉......

安76貴好多

阿狗好似無咗中場咁，啲波全部後衛做俾前場咁，中場俾人閘住哂咁

我發覺呢到啲巴打講邊個教練都好最後一定拉落牙達到

咩P?

依家大勢都係明叔足球
我睇好龍蛇（待業）喺看台學成歸來

去到下半場已經比人睇穿晒 抵啦

然後落後一球 望望後備席
真係吱咗一聲 笑出嚟

p牌
早兩日好似你仲有p牌

條友同人搞網台講波
全部都反面收場

自己睇英超教練人工

不過Arteta貴過羅渣士

無位 多人mark 踢條撚

無人黎

係咩？我留意
多謝你話我聽......

最有creativity係Luiz
佢一傷就無創造力

學師價都咁貴 縮數又縮唔曬喎

可能係因為沙卡同何妖雙中場夾慣左 達sir進攻嗰陣變左派對逗最後個位
最理想應該係 派-沙-何妖 解放Partey嘅Box to box 前插個位
尋晚好多時候就沙加左腳 變左 沙-派-何 搞到中間好似完全攻唔到

不過防守嘅時候沙加會退返落左中堅個位變五人防線 應該將來433都係會咁打

最大問題都係c8冇態

袁文傑 = 一言堂

擺明垃圾
我雖然都唔中意AFTV
但人地反雲，反愛都唔到處話“支持熱狗攞歐聯”
無人on9得過假阿迷暗星

睇精華 全部都係斬斬斬

唔好咁啦

死廢老下季好躝了， 貪錢鬼賴死唔走，一於叫高層減佢人工， 唔肯減就雪佢， 雪完都唔肯躝就叫臭閪達用football reason唔reg佢

35萬鎊人工 波都入唔到 廢到

根本對強隊主守玩長傳無創造力係可以既
但對所有隊都係咁又係另一回事

btw 上季牙達上任無耐傳過域荷斯
終於明點解要搵個高佬

Tommy做得okay 果時仲有牛奶仔
(Btw佢地認人都係渣渣地)

仲有尋晚Saka右翼 auba右翼 兩個都係順足 變左兩對翼同閘都落哂底斬斬斬 拿卡條廢柴又唔係頂到波
既然戰術都係兩閘壓哂上嚟斬斬斬 咁不如一係saka 右 auba左做內切翼 或者出比比右翼一邊內切 另一邊saka拉邊啦屌

有無人gchi 玩蛇原諒我

阿: 那有錢 ！

簽返豬蛇頂波算啦 反正都係斬

迷燒是政見 反達是良知

最大問題琴日已經係最強陣容 都踢到廢老足球咁
季前殺利殺曼個D希望 6場波已經收皮

重要有波唔專心踢走去關心非洲人權

你地成班好多時間？聽埋啲垃圾

聽話 狗咁

Google 隊都係強隊？

期待暗星新片

講咗唔做下變化就見頂 比堆迷達屌到仆街

無聽好耐
由熱血大球場時代開始, 次次反面都一樣模式
太一言堂拍檔頂佢唔順
唔夠人講, 就講歷史話自己睇左好多年波

肥安呢啲big name 教練一撚定唔聽話
請佢一定激走佢
去愛字頭幾爽 有資源球員有潛力又可以簽埋自己契仔用

達狗拎住t3 皮包 saka c8都踢到咁撚柒，屌愛蛇真係無辜的 個陣得坦 2and b都可以狂屈人左路，羊仲可以打翻中間

pepe 換咗出嚟都唔同auba 調返位都好有問題

奧巴呢兩場踢翼無表現 一無空位跑就現形 下下企係條邊到 又無突破能力 完全浪費咗佢d埋門走位

都係個句 隊波踢得柒都算
達狗明明可以唔出聲撐高層都要死出黎話football reason
就覺得呢條友相當契弟

足球界毓民

但佢唔洗好多資源
今季都係用多過我地3m

因爲安傷左
最應該係 Saka - Auba - Pepe
雖然Pepe都係廢，但起碼Saka, Auba啱位
雪9拿卡就啱

阿迪達無錯係執到後防嘅穩定性加強好多
但係好明顯佢對進攻嘅調教真係好一般

後場build up 主打邊路進攻
喂，咁熟嘅？愛狗都係同一條form
進攻咁單調真係隊隊都識守你，縮後守你邊路，你中路又唔自己去，俾人打反擊就收哂皮

要變又要買個攻中，work rate 又要高又要識傳送
真係咁易咩，冬轉唔洗諗，又要等一年

70分鐘叫Pepe落嚟踢左翼真係玩鳩佢

肥安都係同Napoli老闆傾唔啱，即刻走.......

係都要羊喺邊路
達係咪傻撚咗

9號魔咒又贏

拿玻里腦細痴撚線㗎

佢話no comments 遊下花園咪算柒數，又要主動話football reason做奶共共犯，又唔知自己冇料，依加抵撚死啦

睇得耐就識波咩

如果我地而家有肥安+哈美斯

好想快啲睇下一場

毓民係因為錢銀問題

拿卡廢到咁

不如免簽文素基治

不過奶共阿沉淪 是抵死的

暴龍哥好憎廢梅

唔係掛

尋日有手足話唔比中場去波係防止中場比人偷波直接反擊收皮，
我睇到真係勁大聲笑左出嚟

駛9
分分鐘個巴丁把握力都好過佢，不過要等到1月

有冇人有cap我尋日同老婆狗對賭張圖

唔撚係掛，邊個咁on9

咁佢都唔係第一年build up 要慢慢累積
你買水貨既時候人地買件普通料都慢慢拉開優勢

寧願擺牙羊打右翼 死都要出拿狗

個龍門就係中間，D波唔去中間去邊？

仲有就係邊線都可以打反擊，隨便睇下美斯後生果陣疤D片都有

K角大位出有威脅好多 順腳斬斬斬入面又無人頂得
Xhaka同partey兩個都企係後面無後上 ceballos同xhaka一左一右又係唔知做咗d咩 中場圍曬係出面 人地陣地中間剩係守拿卡

真係好痴線，中場唔去波，不如901算
以為英甲打英超

聯賽又幫獌起機啦
守你兩邊，打反擊般奴放波俾兩翼cut入half space

佢而家好似又反左

記得以前有個訪問
係球場練緊波果陣問爺爺
大約係話點解佢唔鍾意機械化咁指派球員
落場每分鐘要點踢點踢
佢話咁樣球員咁樣踢長期一定唔會有進步

其實而家進攻同愛狗有乜分別

成隊波最有創造力係電欺

有，達狗相對成手好牌都咁撚柒

下個post搵人擺#1

駁唔到

積極地睇
無奧燒之下
對密集不如試下玩鑽石中場
類似442，但一樣變形

Auba Pepe C8Saka Partey XhakaT3 Gabriel Luiz B2

成日開季前贏邪盾
FF到幾勁點知廢撚到

琴日仲係電欺邊駛輸 分分鐘靠電欺長波贏埋

第一個位廢事啦 擺#2長期置頂算啦

電欺今鋪又要傷幾耐？

其實阿達都差唔多用左一億去砌佢個squad
佢同愛狗用咗錢之後都係踢d閪波出黎

好，大家都咪走數，
我已經同個做紋身師既中同報定案，
叫佢幫我整定個唔好太醜樣把圖案

達蛇心目中既中場=企係中圈

整個靚啲 thanks

大家玩到咁盡

你輸既你自己搵人整啦屌-.-

牙羊係上幾手領隊都入球如麻
而家竟然五場聯賽no goal

我到時叫個囡寫完比係紋身師紋算

咁又唔係
哥狗高普咪機械式

愛蛇超慘
要zaha得比比 想簽party又簽唔到

免費放藍斯走已經夠佢死全家喇

踢落同愛狗一鳩樣係多左防守啲垃圾長傳

我覺得達蛇最值錢係將哥狗套空間理論搬咗黎阿狗
令到阿狗終於係2019年有一套系統方法去解逼搶
呢套野係哥狗手上都經過左疤拜鏝三代
依家直頭變咗現代足球嘅基礎
呢套野普及左變相優勢少咗
就算哥狗都面對緊人腳問題
有系統創造到空間
但係Sterling b silver始終都唔係美欺列貝利洛賓
運用空間既球員唔夠級數
將呢套套黎阿狗Pepe Willian用波效率都唔係好高

阿狗撚有錢個堆級數既球員咩

唔關佢事，係Raul 收返藍斯約，仆街
抵佢畀人炒

列斯都幾誇張
踢英冠但出豪門人工比教練

點會無
用錯晒姐

之前踢正前有件戰術大師放羊去左邊

達狗門面野呃到下人
又識得語言藝術
不過時間耐咗就會見真章啦

為咗達蛇連屎忽都玩埋

政治->教波

到時咪又係走數
都唔係第一次

咁我地紋你係咪紋埋一份?

下場仲放羊係左邊實無啖好食
對面雲比沙卡包位快 狗都放唔到
入中間睇住連迪老虎同監躉食好過

攻中問題唔講啦大家都知

有冇人覺得前面三個要大執位？

拿-out
比比-今季最後機會再係咁止蝕out
羊-續咗約留

圍繞羊執

羊打中間，Nk sub
左翼用安-後備巴丁
買個隻右翼-Nelson後備

Saka改打攻中

咁樣點睇

Party 踢琴晚個位好浪費，波都唔洗點拎

右翼 有咩平靚正

睇閪咩
臭閪達識波過你喇

Pepe

唔敢想像比比賣幾多錢先有人用

老實講好多，但又唔係話好平
1月再講，可以睇下Zaha

yes

冇Özil輸係抵嘅

夏薩特價錢
謝雲奴味道

沙夏都唔撚平
晶官起碼45 50m先肯放

又愛蛇陣

繼續踢到咁 下年應該都冇歐聯 一月仲有幾多錢使

羊踢踢下食藥

如果牙達搞到無歐聯歐霸要護級 迫到高狗放盤 牙達會否成為功臣

左巴丁 Saka
右Pepe 安
中間羊 Nketiah

根本就唔洗再買人住
係達狗鳩排，啲位錯撚晒

睇咁多年
一月入既貨得Reyes同Arshavin係有用

爺爺都做唔到，佢做到一定 legend

不過小心畀支那財團買埋就真係根正苗紅

羊都係一月

到時沙特皇室入主

係喎
雲sir用羊入球率好高
即插即用

應該係紅色資本入主，立即踢走ozil

爺爺

我地都係阿迷，不過係阿森納

40萬人工比得起咩

佢agree 左牙狗份約不過牙狗彈弓手

奶埋支那袋底，淘寶店都搵得返啦一人買一件都13億件

賣比法明尼 等佢炒臭閪達 林狗做阿狗post post主

到時奧燒做領隊

愛狗一黎到就話藍屍係最重要球員
但已經唔記得最後邊個彈弓手

阿森納恆大淘寶

依家覺得阿迪達真係未夠火喉帶隊
尋日有人話達狗overcoach 都幾同意

上季季尾佢係改善左隊波好多防守問題
今季本來諗住有季前比佢準備 隊波會行得更好
但依家好明顯進攻過度執行佢既戰術
就好似打fifa死都要刷到個位禁L1+三角先識攻咁
羅渣士上半場根本睇穿晒

阿狗其實係有人腳可以作出變化 用partey推生個波硬爆打亂人地
後面有luiz xhaka 加埋c8逗住 上半場又冇華dee 安全到不得了
但達狗同成班球員根本冇諗住變
所謂戰術變到好似打套路咁 不停長傳長傳

射波都小啦

以前雲加年代就好識用球員自身才華破死局
但可惜唔識防守 一take risk就奶野
依家掉返轉

個問題唔係牙羊到
係根本造唔到埋門機會比佢
佢冇乜係射程範圍拎到波

下半場仲要無咗個識不停長傳嘅雷斯都唔變陣

唔反達了 原來全英超失球最小 - 7球

如果年頭係安76黎阿 買左占士黎用 但都係雪燒 大家會唔會無咁大反應？

睇小左 原來最小係維拉

換沙加打中堅咪得
達狗要long ball咋

前鋒嚟講羊都算回得好後

Laca

所以達sir醒目會放羊去右邊， 今場已經練習左，下場將會見到真正右路羊既實力

Raul

Arteta matchday 6, 2nd season :
10th (11th if Spurs win their game)
3W, 0D, 3L, 8gf, 7ga, +1, 9p,
In a good atmosphere
Unai Emery matchday 6 2nd season :
4th
3W, 2D, 1L, 11gf, 10ga, +1, 11p

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星奴性真係重到

捧波捧到幫幫班主含

打翼冇計

點解要死用拿卡
Auba放返中 寧願兩邊用saka + nelson

爺爺=高狗遮醜布

愛蛇咁勁 你拎黎同達狗比....

NELSON玩撚完左...

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星有名你叫

佢尾二個季打得好好
打翼都入到十球
其實140k後冇乜話真係打得差
反而太易傷

AV個龍太勁 冇計

LENO琴日又失波

毓民有型過

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星一直都柒

做邊間衰邊間

其實好簡單
你有成績最多屌少啲
問題你雪完又唔係踢得好
大家都有眼睇

未到聖誕已經變達狗

成日覺得十年前利狗好折墮
但原來佢地嗰陣都只係連續四年冇得踢歐聯
我地下季都冇就連續五年

前排內戰當初搵高普定達蛇接手好
依家諗返有個羅渣士接手都已經好好

人地個fofana就已經打得咁好
我地個saliba就 人都唔見 達狗 你真係收下皮啦
saliba會唔會廢過細梅呀 用下你個閪腦諗下啦
我屌你老母奶共達

乜野達狗 臭閪達喇

根本成季已經出左幾多場錯既陣/決定
對利唔出包皮
對鏝唔出party，安比假9都唔比羊踢
唔reg燒直頭係football+marketing 災難
mari 到宜家都未見到影都要reg先過燒
炒吉祥物又係

唔用既人永遠無機會
Saliba nelson 呢d公認有潛質
Willock就得佢一個覺得有潛質就成撚日用

教波玩權玩政治玩撚到咁真係痴撚線

呢個真

吓laca未完咩
Saka+韋安/比比/nelson 總之點都好放返auba係中間
唔想再見到個死矮仔係中間

@牙奶

達狗學晒佢師父啲衰嘢 成日排鳩陣

學哂支共啲手法透過黨內鬥爭淨化成員，亂咁嚟

我哋覺得拿卡廢，但達蛇完全唔覺

LACA下場正選

Saliba啱啱死老母上季又少踢可以理解嘅......

達蛇迷拿第一人

家有喜事同游生都叫風光過

又直線亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星

算啦好嘛

佢以前都叫可以j下啲所謂射術 但dllm嘅控波 一季差過一季 點忍

黎到阿狗都唔覺佢射術好
羊射術都好過佢

Hunter Biden

達蛇都係睇名氣排陣
巴丁傷完都可能無得踼

係達狗呀屌你
岩岩睇番燒精華打左個丁

應該係同仁堂安宮牛黃丸黎， 依家比賽緊都要幫大陸賣埋廣告， 賺RMB

愛蛇第一季精華都好J過達狗啲保守戰術
起碼愛蛇落後會轉陣同進攻

歐霸出局嗰場85分鐘出洛克人 105分鐘先出巴丁
之後巴丁即刻間接助攻

下半場之鬼

記得羊紅牌停賽嗰3場
一場打錫 搶點入波逼和
一場打車 屌打簡迪
跟住羊一停完又入返雪櫃
死攬拿狗
Cls

阿迷依家折墮到要j返愛狗
雖然達仔今場鳩鳩地 但未至於要同條垃圾比掛

laca真係賣得 啲控波差到 已經轉打target man 啲控波仲廢過之前 都唔知練波練左乜鳩出黎 剩係識得笑笑笑 笑你老母咩 廿78歲仲成個廢柴咁
冇穩定性既中鋒真係收得皮

嗰陣仲要係5個後備名額都唔出巴丁
寧願出nk Nelson 洛克人

暫時合格
防守改善咗好多
差進攻 淨係識斬

宜家個situation 係達有沙卡c8派對用
愛蛇最廢嗰期係講用洛克人拖細爆

係廿九歲死矮仔

練食牌同draw foul

進攻真係要執執
但起碼防守好咗好多
愛狗個期好多時我睇咗半場已經唔想睇

要聽阿狗野聽阿nic好過

其實過份用體系 同 戰術係綠葉or工具人球隊先用
球星有返咁上下質素應該比更大自由度佢發揮
達sir將 阿記風格4231控傳 變做343防反
進攻又唔經中場 下下放過頭 識睇既已經好快睇穿
就好似用walker守auba咁
簡簡單單好似以前雲加永續4後衛控傳仲好都拎到前4

進攻過份執行戰術
以前換位個d唔見晒
前埸冇自由度到連跑入sip都少
當左自己中下游咁

愛狗頭3分2季都算真係好，起馬永遠比到信心你追得返/入到波，auba踢中間已經令人有另一種期待

宜家我真係睇唔到有呢樣野
去到85分鐘仲係兩個中堅不停猜波

同愛狗啲波一樣咁悶

依家 達sir 勝率得5成

企死哂 換走saka 仲衰 傷住踢都好過其他人

阿記有球星？
就算有都唔係個種比自由度就改變到賽果個隻

愛蛇起碼落後仲會想辦法攻
達蛇戰術落後緊仲慢慢搓

最驚saka同Gabriel 遲早會同化一齊咁廢

場波都好少俾波走位
個個企係位到 一拎回後 等人走 無人走 又俾中堅
最大獲係無人走

saka 肯走 雖然啲俾波可以好啲

跟咗哥狗個套 但人地前面係阿古獸 史達零
Auba太依賴狀態同配合 唔係話唔好 但唔好跟足

宜家達蛇嗰戰術同摩佬差唔多 搞好防守進攻打自動波 但係人哋有kane son屈機 我地乜都冇

宜家個個唔會跑離自己個位
可能係達狗d所謂戰術
只要你c8/party比完波跑入禁區，mark你果個已經要跟入去，令到中場多d位推上黎，而唔係企係度等波踢

成個下半場連一下One two 都見唔到
以前雲加時期中場做d簡單one two已經有好多生位

史達寧識自己去又 識走位 成隻曱由周圍走
你前面唔肯拉下位 真係無得踢

簡簡單單
中場分邊俾閘翼overlap傳中俾羊Tap in好過啦

我地無一個自己搵食既前場

以前就話冇隻勁翼自己推製造機會 而家有pepe 安 呢煩有過人能力 又唔打呢家波

愛狗比人炒咪踢爆咗雲加之前自負盈虧

燒係一個識用腦踢波既例子
係前面無波到果時佢識落返黎攞波踢
可能呢樣就係達狗唔想要

係自動波先好
根本有晒套路 邊路球員唔准cut inside (所以pepe越踢越廢)
打死一邊就一邊
閘去到邊個位先准overlap
前鋒邊個位拎波
定死晒

Pepe原本期望佢係

依加一見冇位就回後比中堅，都唔試下走下生位做下one two突破

琴晚人地後防好密
都係等人地企到中場先有機吊到波

你太睇得起pepe 佢都無乜本錢

依家期望佢唔好甩波俾人反擊就好
佢又唔追返

有咩問題 一場波唔係贏 就係輸50%岩岩好

因為中場防守力太弱中場一甩波就打少幾個

佢啲假身fake撚埋自己

依家中場得派對 c8 x34 踢到咁邊 對人地無威脅

一係贏 一係唔贏先岩

重溫下如果有奧燒既阿仙奴係點擊敗李城

阿狗賤還賤，唔好吹到燒仲係世界級得唔得

簽Zaha好過

羊續完約之後無場好波

和

愛蛇是無姑的

佢啲波完全係鳩黎
開角球都碎步
咪撚on9 啦 pepe

其實用後衛黎做波呢種戰術幾on9
後衛技術層面一定無前鋒/中場咁好
你就係都要推到咁前等佢地去攻
你又唔係利果兩個出波咁好，中間搶點果個又咁廢
比人反擊又總係有個慢中堅
穩穩陣陣踢返傳統4-2-3-1 好撚過啦屌

ZAHA就真係正
起碼高青蛙兩個level

左報:

pepe 完全中哂黑人無腦

個場係

老老實實，前場無番個一有波就有威脅既點都係入唔番前四

Auba Laca 全部都唔係呢type

琴晚佢有球fake埋自己
自己走左 個波就仲係原位
成個少林足球情節咁

對上一個已經係山狗

Pepe單換zaha得唔得

尋晚自傳完個波去咗後面
佢自己揾唔到

話時話 愛狗真係幾撚癲進攻可以做到咁 但又放晒所有攻中/key pass型球員，家陣有米希 藍斯 牛奶 甚至iwobi攻力都唔會咁差

送多隻拿狗

睇返愛蛇第一季入波精華

迷愛復活

屌那星達狗都唔識用party 做埋d埃做既野only On9

其實留藍斯奧燒
其他比佢自己砌陣我覺得都得

愛蛇進攻不嬲勁 防守係差d但得papa 細梅d垃圾

raul搞走左ramsey

有t3 包皮
唔使教都識防啦

有留藍斯既話愛狗未必咁快俾人炒

6場入得8球
富咸個場入3球
真係場均一粒都無
2億鋒線

呢幾場咪又係悶到仆街

有包皮t3嘅話
大家應該宜家仲迷緊愛

條友賣曬啲元老正仆街 不過佢帶進攻算合格

埃及勁到仆街

對賭仔黎講 愛蛇真係無得輸

加齊迪斯

愛蛇除左個頭油啲同防守廢之外都冇咩缺點，佢死用G29核心進攻都勁過家陣班撚樣

衰唔識英文
英國班撚樣勁排外

同埋佢死都要龍門短傳，玩死自己

愛蛇用cech Sokratis 都打後場 build up 入歐霸決賽

雲加last嗰季
留意返
黑b都有用過拿狗

真AFTV班撚樣

你又講得啱喎老友

AFTV班撚樣唔敢反拿
因為熟就唔反
勁唔客觀

認真講 拿羊冇人供應作用可以話係零
睇返上季最後一場我地打屈福特 黑b一條友都打到我地仆街

黑b最尾兩季都勁 係傷患害左佢

愛蛇用 細爆 廢拖 坦 papa 細梅 列叔 間諜 打到入歐霸決賽

俾派對埃及t3包皮廢龍佢教會點

薑始終係老嘅辣 歐霸專家個名唔係流

埃及

迷愛黨開始壯大

諗諗下 愛狗真係唔係咁差 佢係玩留力聯賽先冇左個頭四，但其實佢唔係好熟英超，帶多年應該ok 之後一年班更衣室大佬又玩鳩佢燒條撚樣仲話同愛daddy鬥命長，家陣愛daddy走左奧連草都冇得踩下

愛狗岩岩黎嗰時睇下半場就得， 依家達狗下半場唔知乜事無哂攻勢

T3嚟個陣傷咗 愛蛇無得用
Pepe 唔係愛蛇想要 唔關事
Saliba 又係愛蛇無得用

即戰力只有巴丁電欺（2個夾埋身價20m都冇）
諗諗下愛蛇第二季剩係得十幾m新兵用

依家咪一樣， 歐霸又係咁出事

仲要俾英國班撚樣搞走沙隊
C8又傷
搞到要用洛克人細爆廢拖

巴丁電欺勁到仆街愛蛇用人勁到

如果愛蛇早啲迷廢就唔會比人雞了

仲要廢拿掉手套 反鳩愛蛇 蝦愛蛇唔識英文

愛蛇又肯用叔 Nelson Willock 又重用巴丁Saka

而家啲骨幹都係佢帶起

愛sir用Willock係遠射世界波
達狗用Willock廢到仆街

最尾兩季有啲成材味道
頭鎚 Tap in 單刀 走位 支點樣樣有
仲要work rate高過拿
最衰重傷

我地上季歐霸就32強出局， 今季對Google隊都要出盡奶力先贏到

愛蛇

愛蛇得十幾m新兵，達用成70m買人（仲要Mari Willian Party Gabriel 都係達蛇指名要），愛狗想要Zaha party就唔撚俾佢

廢拿冇咗愛蛇教唔識入波
得愛識用廢拿

打咗咁多場

牙達改善唔到進攻呢個問題都明顯啦

Leeds 一場起腳次數多過阿狗幾場加埋

papa 幾時做左垃圾

愛蛇是無辜的

佢啲波易賭到

岩ar, 細爆閪極都勁過尋晚既party, xhaka同c8

數數下愛蛇用人好屈 巴丁都係佢教個陣勁到仆街

除咗Xhaka柒咗其他都唔錯

細爆敢去波 屌那星殺卡party c8橫傳王黎

Xhaka俾球迷迫害冇計
第一季有場擺佢打左閘1g1a

達蛇呢鋪跳樓都唔撚掂
隊波完全唔識攻
偏偏放棄左成隊入面最有創造力個件
之前仲要懶係義氣仔女攬曬d屎上身
睇你點拆

愛SIR山長水遠作客阿塞拜疆之王Qarabag力保不失贏3比0，出後生仔ESR G29都有入波，達狗打維也納full team贏得2:1，仲要搞傷埋電sir

愛蛇第一年歐霸就入決賽 達狗32強出局

就算唔計燒單嘢
牙達佢都唔係無辜的
夠晒時間比你執隊波喇
唔用燒都唔搵個創造力中場
即係而家套戰術係佢計畫嚟

諗諗下愛蛇對熱刺贏波 達輸1-2

愛蛇d激情好撚正....

愛蛇愛反cup 用廢拖都識入波

陣間老婆狗上水 屌哂你地

咁達蛇都係輸廢坦派膠姐

愛蛇都係用坦

趁佢瞓

撚佢

冇數據但就咁睇
細爆中間搶斷人哋傳波都多過而家班中場好多

坦+2&b屌打左路 出波比拿羊tap in

輸到j細爆

ryo 蛇 整到達子金剛棒未

細爆有無reg 可能陣間做救星

借走咗

不了 有迷愛會整

愛蛇回家未

Laca呢條垃圾有冇一季英超入波15+？

愛daddy

細爆當年係800萬身價比愛狗拉到歐霸亞軍絕對核心嘅水平，冇5000萬都唔賣，去到達狗手上就恰鳩個後生仔

第一個table係廢拿
第二個table係黑b
屌你 廢拿踢多500分鐘入多7球但一堆12碼

細爆跑動之鬼黎
所以做到愛蛇口中所謂既"增強中場活力"
比完波 走位幫波 雖然好少比到有威脅既波
但佢用波同波底唔係差 佢間唔中會上身踢到新普巴咁
係啲意識要慢慢浸返黎

佢個攻中想比W12打，點知水到仆街

其實我係扯火牙達啲戰術

戰人又話冇牙達哥狗攪唔掂 牙達咪一樣柒

仲要黑b多數打翼
拿打中鋒

完全唔記得佢係點解會贏咗兩年前個player of the season
有咩建樹？

我哋有得睇Saka巴丁，都係靠愛蛇俾佢哋吸經，達歐霸都要出廢拿唔俾Nelson 踢

愛蛇戰術解放佢

唔係羊條仆街仔miss pen，我地雙殺左

請珍惜愛sir

歐霸應該俾年青球員吸經啦
佢哋又要爭取表現一定搏命d
好過睇妹拿

咁講真呢條垃圾算係咁 三季入球都有雙位數

直接英超出Nelson nk saka都冇咁嬲
起碼佢哋餓波有爭勝心

廢達驚輸
以前爺爺求奇砌十一個人踢都輕鬆贏

本身我都撐達蛇既
不過佢講到唔用燒係足球原因
咁我就想食下花生 睇下佢點拆
繼續用Willian 打十號位啦

諗諗班迷愛走得太前

條撚樣波追人

下場歐霸又會出半隊正選

諗諗下愛蛇9-12月戰績咁差係有好多原因加埋

黑B雖然成日傷
但上親場 要追分真係交到功課
仲未計打獌D 爭氣波

對李城同燒果球

冇plan b 嘅領隊已經唔合格
次次落後都冇得變陣

唔計打google 隊嗰啲收起主力下半場再出

雖然好少比到有威脅既波
呢句fail埋，西班牙10號C8都唔見得比到靚波，反而法國10號G29識扭入禁區搏犯，仲有對熱刺放長傳

平心而論大家覺得西班牙勁定法國勁

本身都迷達
但呢排啲消極足球勁肉酸
講啲嘢又噁心
尋晚輸咗賴嗰球越位
自己輸咗唔檢討點解冇進攻力
走去賴球冇咩爭議性嘅offside goal

入太多關鍵球

想扮愛sir 下半場神調動

第一季完全比細梅迫害
作客車狗 送完兩球 追和 臨尾都要輸

一齊撐黃潛？

之前有場對維拉打少個 都係細爆carry 最尾贏

細爆要嬲先勁

仲有打熱1:1戰神mode

兩年前係藍喎？

雲加last一季係藍
前年 拿（愛一季）
上年羊

以前一開始細爆有啲過頭直線睇下

俾達狗搞到1000萬都無人要

竟然衰到要迷愛
迷雲都唔迷愛啦

首先講轉會，愛蛇想留藍斯，但高層唔續
想要party，但高層唔科咁多水，最後愛蛇揀要翼
佢想要Zaha，高層塞party俾佢

想要中堅，Raul揀咗Saliba但冇即戰力
Tierney 傷咗冇得用，焗用廢坦打足三個月，甚要Xhaka打

中間無晒人用，得返活克 廢拖 細爆 Xhaka C8
C8踢踢下傷埋 Xhaka事件又出現

佢個套好要求右閘，但AMN又間唔中傷，比狗未有態，只好用chambers

Chambers本身踢得唔錯但又傷埋，要用papa細梅打後防build up

Holding又係間唔中有傷

高層賣走愛蛇Iwobi，搞到佢無左翼用，好彩巴丁大爆發

我本身都撐
但真係越睇越唔對路
落後緊比鏝都同龍門猜波到完場
搵羊打左邊安打中鋒
燒單嘢
冇plan b

後生仔年少氣盛有幾奇
佢都燥果件墓碑整傷蘭奴咪過去開鳩個墓碑波先笑鳩佢低人工 以前牙狗韋拉果班個個都有火氣架啦 係咪爺爺要雪哂佢地先
扮君子達狗

咪盲撐
Chambers係愛走咗先傷

係咩 記錯

依家搓得好左既，之前愛蛇真係搓得好柒

高層塞pepe*

愛蛇真係無辜的，達狗成手好牌都咁柒

對曼城嗰場已經賴la, 話球證睇都唔睇包皮嗰球對面舉腳過高

本身都對今季有啲期望
輸/失分都算
輸得嚟除防守好咗（可能屈包皮）
完全見唔到希望

真，達狗一嚟到就簽Mari Cedric俾佢，佢撞正t3 c8復出，愛蛇又帶起咗Saka巴丁俾佢用，比比鳥又holding有返態，夏天又有埃及回歸，又簽派對安同包皮俾佢

手牌齊過愛蛇幾多

仲要讚球員打出勇氣真係吹漲， 佢係咪瞓左無睇場波

乜撚野事真係有迷愛大軍

下半場得一次起腳
根本冇說服力
賴嗰球講出嚟都肉酸

感覺上達狗似俾人落咗降頭
言行戰術變咗摩連奴咁

仲要死攬廢拿 逼害牙叔Nelson巴丁一班真阿

唔係迷愛，係估唔到達狗廢過愛蛇咁多

迷愛

我係阿都覺嗰球吹走合理
愛蛇3:2水晶宮俾人吹走嗰場就真係黑哨啦

估唔到愛sir咁快反杯

愛蛇想要zaha就給件pepe

想留藍斯做核心，高層又唔續

根本高層嬲尻愛蛇爆響口話阿狗冇錢
懷恨在心玩針對啦

沈默的大多數終於發聲

迷愛大軍䈬哂頭

愛狗已經垃圾
臭閪達仲垃圾

同埋愛蛇敢出ozil 所以高層嬲撚左

有冇迷達list參考下

我純粹覺得牙達吹大咗

達蛇

咁岩我有套靈格風
平平地賣俾愛蛇學英文返黎打救阿狗

上面收錢迷愛果班就收皮la

welcome 肥普

依度班90,00s鬼知咩叫靈格風咩

愛蛇特登想捧燒做英雄
到時高狗冇藉口

90s 點會唔知

我10後都知

宜家仲有藉口可以話派對未夾熟
過多一個月仲係咁達真係帥位不保

藍斯好似要求220k，高層又唔續，借個c8俾愛蛇用就當 replacement ，點知傷撚埋

藍斯220k算平啦
冇人可以取代到佢做嘅嘢
阿仙奴DNA 未來隊長（本身k6走佢做）
後上助攻能力

你個屎忽就10後

原來zaha今季暫時5入球1助攻

件水貨pepe?

高層成日慳埋d婆仔數

逼害忠良

屌奶星
諗起續咗藍嘅話就係藍做隊長
之後就唔會有沙卡事件
蝴蝶效應屈到

According to the @nytimes, publicly #Arsenal moved quickly to distance themselves from Ozil's comments regarding China’s treatment of the Uighurs. Privately, they considered punishing him.

Friends & advisers had warned Özil that there would be consequences. He would have to write off China as a market. His 6m followers on Weibo would disappear. His fan club there — with as many as 50,000 signed-up members — would go, too. He would never play in China again.

領隊問題pepe打自由人個場唔錯

我聽到既版本係20k,仲有連登仔一開波係反對續，仲有高層應該續咗奧燒後悔，怕續多件藍斯又賴嘢

唔同踢法點replace高層弱撚智

唯一有保留係佢傷患，有幾何打得足一季，一唔好彩起上嚟成季報銷都仲得

屌那星愛蛇點解可以用2&b用到咁勁 護波好 依家連安76都唔識用

仲有一點 愛蛇防守數據差
但諗下佢第一季係拎住坦 papa 細梅 列叔 間諜
第二季係 Xhaka Luiz Chambers 冇態既比狗

前面係廢拖、細爆

呢條防線點撚樣守

AMN:
22 league apps under Emery: 17 starts
14 league apps under Arteta: 8 starts

又一個被政治波迫害既好球員

佢啲傷唔係咩大傷（除咗斷腳）
傷兩三個禮拜多

Pierre Emerick-Aubameyang vs Leicester:

36 touches
19 passes
7 possession losses
3 crosses
2 tackles
2 duels won
1 shot

愛蛇買中堅 但要等一年後先比用 屌那星

As per @TheAthleticUK , Edu concluded Arsenal needed improved options at No 6, No 8 and No 10.

Partey is one, but we need two more.

As rigid as our structure may seem right now, with profiles Arteta is looking for, it will be different.

We're heading in the right direction.

戇鳩仔 need a no10 學人搞政治

佢最柒係第一年人強馬壯無把握機會，之後再下一季人腳都出埋事就收工玩完啦

Twitter連啲鬼佬都開竅撐燒了

NO8= RAMSEY
NO10=OZIL

俾哂佢又點
達狗套戰術呢3個位都唔會有波踢

韋利安都200k喇

張錯 又9c 想keep 住大家反達團火

阿狗先入得八球

屌你又改名=.=

達狗戰術=3個同佢一樣廢既中場瘋狂後傳

唔知係佢唔好彩定點
第一季季中比狗 賀定 黑b收咧
右閘得叔見得下人 （後備贊列）
借d so返嚟結果係傷既
藍斯季尾又傷冇得打歐霸
Mk政治原因冇得打歐霸
搞到局住用3中堅（但出燒）
當然水晶宮留力嗰場係柒

愛蛇係衰大貪，結果貪字得個貧

屌打英超邊有得留力，依家隊隊實力拉近咁多

Improve no 6玩到3個no 6s
三個達蛇式傳波佔中

無記錯holding出事隊波開始有問題，之後最錯一步應該係留力歐霸而唔成十成力打埋聯賽佢

白禮頓恥笑

比佢玩三隻達狗

我拿贏在靚仔

怪錯愛蛇
想知依家陣容係咪達狗心目中最佳 除左隻牛娃

垃圾唔緊要
撐極權個下先契鳩弟

一場白禮頓一場精宮出埃及已經抵佢比人叫愛狗啦

咁講撚哂啦，年年季初買完人都話未夾熟
季中就話聖誕快車

相信牙達只係留力歐霸
大家星期六日可以早d訓！

精宮好似係出贊狗

達狗做開鵪鶉

下場幾時踢？？？

個陣堅慘
唔係列叔就係贊仔

有叔
叔俾人屌到傻但carry歐霸（屌打拿玻里 華倫左路防守）

星期五凌晨歐霸對durirk
星期一凌晨英超對manchester united

今輪英超嘅賽程好似食咗爛屎咁
今晚熱刺4:00踢

聽日排11名了

李城個聖伊天中堅幾勁，19歲

決賽ar叔戰犯黎

拿卡陰鳩愛蛇姐

全部凌晨波 訓得

臭屁已經隔夾咗成年
你睇吓佢琴日

唔通出贊/列打決賽咩

沙列巴個拍檔

我地都有個19歲聖伊天中堅

牙達一直幫唔到屁屁 呢一點都夠失望

如果比哥狗應該好快幫到佢

好彩冇得睇

人哋個個靈活好多

發覺有得換5條友我地會打得好d
不過歐霸都係西

希望今年歐霸係比愛蛇踢走

達咪又係儲印花
上年冇邊幾場會用晒換人名戴
冇咗飲水break就真

達蛇無水break就現形啦

冇咗廢龍就真

攻唔起唔關廢龍事啦
如果你話場場俾人456就係姐

有冇人有愛蛇廿二場不敗之後呢度有人話有奪冠嘅感覺嘅圖

同李城trade啦屌

如果比埋包皮 party愛蛇
前面燒 羊saka
琴晚大炒左李城

youtuber終極迷阿
都出聲

我哋個件法甲表現好過對面個件

個陣都唔J唔通J依家場均輸1-0防守好左

Saliba之前俾人話係Mbappe of CB

已經有幾個外國足球page開始屌阿羊唔值350K
Pierre-Emerick AUBAMEYANG
— 5 games without a #PremierLeague goal
— Taken only 8 shots this season
— A total of 0.44 xG so far, ranking 92nd in the #EPL
— WBA's Branislav Ivanović has more in just one game (0.55 xG)

睇黎好快球會又會將個受罪目標射去阿羊度
半年後屌9佢31歲太老唔值呢個價, 又要踢佢走

真名宿
唔係臭閪達個d退休即刻del 阿仙奴相既人

真名宿啦
唔是牙豬牙狗牙達都叫名縮

認真玩咁大咩 淨係紋會章已經係個好大嘅懲罰了

利申平時都唔敢著波衫出街

行家一睇就知pr 公司

以前唔少人著 依家仲著果班恥度夠高啦

反燒第一名宿Keown出聲了
Mikel Arteta is making same mistake at Arsenal as Unai Emery
Keown said: "They keep changing from one system to another and they did this with Emery.
If you keep changing it, you don’t find a rhythm

紋喺屎忽最多叫雞時比人見到

白禮頓嗰場係咪xhaka條on9仔用寒冰掌推左個12碼出黎搞到和左

唔係話紋落碌鳩度咩

佢同阿當斯平時都多嗲

拿狗而家值幾錢

真前鋒 SAKA 泰仔
睇黎達蛇唔只skip中場
仲SKIP埋前鋒
唔怪之得阿羊射得8腳波

好似話碌鳩唔夠大

推一推 希望下個po主 記得整

兩個月前玩蛇估價20m

下個po 搵人開

20萬

Free 去意假都冇人要

咁又唔好咁講 英超d人去到意假都復活
不如擔心拖下年賣到幾錢好過

連山狗都不如

名叔黎講胡禮叔最正氣， 真心愛阿仙奴，成日幫阿記拍宣傳片， 唔似多嘴狗基昂嗰啲

依個真

Twitter 啲迷愛聲音

隔離獌VDB 長期坐bench
如果我哋嗰陣出手買VDB(有柏金加成應該唔難買到) 唔追牛娃結果可能會好d

Do you hear the people sing
Singing the song of Emery
It is the music of the people who appreciate Unai

有vdb應該唔會有派對

2020輸波仲關愛蛇事

想知卡叔走關愛蛇撚事
勁盲反

Aegon已經25左愛蛇

開始多人講愛蛇無辜 啲球迷咩都blame 佢

關雲爺爺被炒事
其他人教都一樣會走

正面撚 敵佐奴
佢同pr 普可以返黎做名宿9 up了

落後嘅老野

佢好似次次都comment
真阿嚟

所以其實當初果班反雲
期望隊波無左爺爺之後有咩改變
見住隊波愈打愈廢 鍾意既球員走撚哂
有咩感覺

好彩我鍾意沙卡 越打越勁

Party=法米尼
C8=阿達

以為有左防中解放佢
等佢唔使做防守，做返進攻本行
點知佢已經慣左打防中了。。

屌啊 全部深夜西波 隊波戰術已經悶 仲要半夜搵鬼睇咩 你奶共奶得徹底啲 就返亞洲時間得唔得

敵助奴之前好似有個實驗室專俾佢拍片

今晚對李城華迪應該後備先上半場就end game

今年係降班感覺

明叔

老乙同意

阿迪達搭打碌撚可能係我廠歷史上數一數二廢既中場組合

狂歡三寶
雙爆連線呢

下 denison呢 diaby呢 song呢

呢條友有冇同阿仙奴有合約
有嘅話炒撚咗佢咁多咀

佢有份買人

危險迪佐奴

Arsenal's xG For is as low as it's been and the xG Against is about as high as it's been.

佢上年比跛狗血精狗輪流鞭咗2星期
唔敢迷愛了

買左佢開始歐聯草皮都掂唔到

隊波既水平越黎越接近佢

xhaka喺德國踢波嗰陣又真係幾勁嘅
點知佢嚟到阿記變得咁差

冇諗過c8同party夾得咁差
一個冇腳好波，一個冇波掂

要脫歐先得

聽日又要返工

希望大家ig同愛蛇say sorry

琴晚見到後場係咁橫傳
我以為打緊fifa贏緊臨尾係度dump波鐘

原來愛蛇第2季俾人炒
大家印象最衰果陣 係13場輸左3場
達蛇宜家教左6場已經平左
希望之後7場可以全勝
唔係又破紀錄

Sorry西班牙文係咩

馬德里死敵可能唔啱傾

lo siento

達狗有2冠
愛狗有咩

個個一腳傳開唔走位 互相逗住成場

唔走位就爺爺果時已經係ga la

歐戰決賽

基奧特使唔使？

體嘢直播緊invincible, 我覺得阿迷節目黎講佢地最有娛樂性

叫班迷拿同laca親自say

咁愛狗有冠未

冇丫，不過唔係我廠

達狗破一定破到啦
進攻踢到咁
對鏝輸緊都唔知做緊乜
對Google又廢

屌你地老母
22不敗個陣 我迷個陣你地又唔迷
而家轉左撐達蛇了

突發

Shkodran Mustafi has rejected Arsenal's latest offer of a contract extension

唔出奇
隊波咁垃圾，係人都想走

阿梅嫌棄我地

簡拿華路

細梅都跳船啦
可能係續佢2年 不過要減人工

阿狗仲諗住續佢？

下個po搞到迷/反達投票好唔好睇下阿po民意

應該有成幾百個人反達

老婆狗database

續黎把撚

唔知今集有無人屌暗星呢

爺爺返黎教啦

續既話暴龍哥會唔會做何妖

請先表態

一個垃圾球會比一個垃圾球員拒絕續約

屌緊

人地都當你垃圾

沙卡細梅一齊嚟之後就冇歐聯
以後個鑊要沙卡孭晒

49000原本又破歷史連續3場主場贏唔到
而下一場對手係：阿仙奴

var仲廢過阿狗啲創造力

初頭迷達，但依家有啲動搖
防守同組織改善咗好多，但同時進攻真係麻麻。我覺得係人腳問題，但係因為唔reg燒搞到依家中場冇人識進攻...一係快啲train好ESR踢攻中都好過冇啦

尚記得 左手邊一臉溫柔

來自你熱暖 在枕邊消受

同樣記得 當天一臉哀求
搖著我右臂 就這樣而分手

從那天起我不辨別前後

從那天起我竟調亂左右

習慣都扭轉了呼吸都張不開口

你離開了 卻散落四周

In 達子 we trust

獌唔識主攻
達狗可以用番龜縮陣343打反擊

擇名

準備幫獌起機都得

達越嚟越似摩狗
消極足球+賴三賴四

My club抽到真男人呀叔

下個post我開 我置頂埋

應該咁講，c8打後啲有空位畀佢轉身帶波睇定嚟畀波走位，如果太前，以佢first touch都始終係差少少

摩狗而家帶得幾好

咩topic 民情仍然洶湧

話時話Smelly pussy arteta紋起個屎忽到都幾應景

嗅閪达

摩狗啲性格應該係難搞，蜜月期啲人頂得佢順，一旦隊波狀態唔好/有啲阻滯，啲人開始爆炸

條西裝佬好聽過暗星多多聲

反達聲音勢不可擋

細梅

阿nic真係屌打暗星

咁不如比多啲機會saliba好過啦

佢自由身跳船返西甲隨時人工仲可以高啲

世盃成員+前西甲最佳11人
西甲應該有巿場

梅的離開也是愛

有邊個柒得過暗星

希望世梅唔續約之後唔會再見到佢

goodbye and thankyou mustafi

唔續約對大家都好

個西裝佬叫牙nic ?

何x / X wayne

何wayne係個人on9咗啲 講埋啲冇人識嘅term
但係我覺得未至於好似暗星咁柒

問題又黎
炒左達搵邊個教

裝左香比佢

人都死左..點撚教=.=

而家係難搵啲
肥普無班落 係人地黎唔黎咁解

應該搵冇人工果班

黎到搞返翻起對波 幫自己報仇

大牌都唔肯黎執屎
黎得教都要奶高狗

暗星亞視味太重

多咀狗,韋拉果d
高狗可以出低人工,又食住佢地
佢地就搏整靚個CV

個個話炒領隊 但係搵下手唔容易

幾時轉陣營

雲加 只有佢最適合

多咀狗教摩納哥都教到成pat屎咁
去做講波佬吧啦

高狗同你地班5翼仔一齊跪佢,佢就考慮下

學神老d定佢老d

吊梨牙

好撚開心 知道m20唔肯續約之後

愛既開廿幾場係幾好既真心
係之後越黎越柒

左手邊係阿nic/聞西, 之前連登叫佢體波台霆鋒，右手邊係Felix

laca咁踢法
多咀踢爆晒球場凳都未完場

佢同奧燒幾熟
好 撐燒
可能⋯

屌兩連敗就炒咩⋯⋯
雖然人腳齊晒成績仲下降講唔過去
都愛蛇個後期成日輸和講緊3個月先炒

開定左新post

Creative midfielder李城都抽

推爆就可以去我新post

其實睇多2星期先講炒唔炒 同前面分數今季唔係爭好遠
應該要鬥到好後先分到前四

唔奇嘅
但唔係話咩自從佢嚟咗之後 雲爹爹季季都想賣走佢 但冇人要咩
估唔到依家係佢主動唔留

點都唔會咁快炒啦
幫高狗食左隻死貓

仲諗住開個topic
叫反達 群雄決戰老婆狗

世梅唔留牙犬 應該返西甲 意甲搵食
人工唔高過而家都應該唔會差過而家

請問有冇傳送門我想直接過去

【反達聲音勢不可擋】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXVIII

1001